一人一樣港女唔肯面對既事實

其實肥仔波同港女波一樣好揸
（限c cup以下，相信冇乜巴打會大過或者會有c cup)

冇人鍾意快子腳 冇線條好柒

咁又唔係喎，你宇宙第一美人靠樣都夠殺食啦

唔肯接受自己係港女 有公主病

唔覺得自己港女呢個真係

當然啦 唔係點得黎「大美人李嘉欣」呢個名

唔撚識理財不突止仲要嘥埋另一半D錢

仲要怨人冇錢

唔肯認錯亂發脾氣